[做實事]集思廣益聽日有咩要隨身/不能隨身？

1. 現金？
2. 尿袋？
3. 水？
4. 雨具？
5. 八達通/信用咭？
6. ？

要帶個腦去遊行
唔好人地做你又做 要有獨立思考能力

的確係
而家同傘前好唔同